點解仲會有人幻想咩兩黨共識反共

笑撚死人咩

Democrats - A Division of CCP

左膠不願面對

兩黨共識奶共

美國民主黨香港民主黨